[置頂]唔好再比分化Post影響

今晚連登好多分化post
相信唔係偶然
非常可能係一毛想帶風向
想和理非同勇武罵戰
大家千祈唔好中計

今晚走唔走 幾點走都好
請相信現場每一個人既個人決定
記住大家都係有共同敵人
記住大記坐埋同一條船

緊記

不分化
不割蓆
槍口對外
五大訴求
缺一不可
矛頭對準政府 黑警

同意

分岐唔同分化
"不割蓆 齊上齊落"
唔係話所有行動都要一致
唯一必然有共識嘅就係主要訴求
仔細行動方針 由大家自己計劃同判斷

推

推 風向變左分化離間
此風不可長